想知大家幾歲有車有樓

如題

20 有第一部車，26儲到首期，27.5歲有第一層樓

當年24 買樓再買埋車位，但未有牌無買車

23歲第一部車，27歲買樓，30歲第一部新車

利申：35歲

未出世已經有

30歲都仲係無車無樓

0
一出世老豆就預備咗畀我

一出世就有啦

仲有架遊艇 成日叫女同學船p

我4歲學識開槍
9歲揸遊艇

認真覆 車19歲買左 樓就24

大家係full pay定供

18

26買樓，但e+29先岩岩報名學車🙈

0歲

吹水大會

25歲樓 車因為女人真係唔適合 都係uber穩陣

30仲係住公屋
讀書時買部單車已經爛左

我三歲有車 12歲有兒童身分證就有樓
而家出來都唔洗點做
爸爸真好

上個月入手部爬山車,千八蚊

我9歲識得揸飛機✈️

利申：遙控飛機

25歲先夠錢買私人飛機，聽人講香港養車貴，唔敢買車，等26歲儲夠錢去外國買完別墅再諗

我係lihkg之恥